[賭命] 支那一個禮拜內有8級或以上大地震嘅, 我去瑪麗dirty zone裸跑

我要攬炒, 跟機啦手足

痴線架你，去維園得啦
手足黎架

有無諗過上帝想唔想見到你裸跑

我寧願無地震 你玩到咁撚大

維園算啦多啲人可以入去睇到樓主全相

維園算啦手足，跑果時記得口罩

留名跟進

你寧願比大陸豬睇你條jerjer仔都唔比我地睇？

有肺炎，准你帶口罩。

你話入就入咩..
不如你話係777面前裸跑啦笨

維園就收貨喇

跟 不過我去維園

益香港人先啦

lm

會唔會玩太大 俾次機會你改3月

咪搞啦
捐500去立場就當你找左數

其實第一句係邊位名人講 好奇想知 想收藏之前有巴打出張圖

維園好啦

諗起上次個手足

真心維園啦，手足一個不能少

玩到咁大